入世未深 ：返工比人針 應該點做好？

背景：普通維修保養 $17000 輪姦 不過福利好 做左2個月左右

條友係夜晚大佬（職級唔係最大 大約 第四到）

晚夜做慢小小都比佢屌

個晚又唔係多野做得2單 肯定30分鐘內搞掂 一單野（最多3單）
鬆螺絲 慢小小又屌 行慢小小又屌 做完野想坐下休息 又比佢屌：做咩停晒手 請你返理坐？

屌到今日先ON9 我放工 佢返工 咁岩門口撞到

條友 我

我：心諗（終於放工 可以返屋企 返多日就放假去食buffet 屌女 ）笑到咁

佢：做乜咁好笑容 好開心啊？

我：係啊

佢：我唔覺有咩值得開心 你係咪on9架？

我：⋯⋯

然後 彩佢都on9就走左

頂左佢咁耐 就理頂唔順 我都有d想走 不過其他人都話佢係咁on9 你唔洗理佢 第二大個條友都咁講

我應該點做？

Option 1:留低繼續做 搵定第二間公司 人地請即走

Option 2:真。留低繼續做

你乜撚都慢小小比着我都屌鳩你啦

skr 太牛逼了

當佢透明

還掂都要走，咪同佢玩下lor，如果佢成日遲到又吞pop 咪影佢相 send 比管理層再 cc HR

其實佢唔會做野 一直係後面屌我地做快撚d 唔好阻佢食宵夜

明明冇野做 又唔急 想慢慢做都唔得？ 當你1:30開工 最多3:30收工 你係收7點半 早做完又係坐 遲做完又係坐 點解要搞到咁急？公司有cam 一定冇得訓

冇得調架⋯返夜晚一撚定係跟住佢 比佢屌⋯一個月最少比佢屌 兩個星期 得做定唔做 兩個option...

🤙🤙🤙

🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙

佢有佢屌 你有你做

個問題係高層都知 佢每日一定遲到同蛇王 不過話佢做得耐 有經驗 公司又唔夠人 先留住佢

有個同事就係咁 返左3年 比佢屌足3年 當聽歌咁聽

我覺得長期咁比佢屌落去 最終都係會走 不過福利真係太好 除左食飯要用錢之外 其他都唔洗錢 包括車錢

佢又冇權炒你驚西咩

佢有權炒你一早炒左啦。

返工好多人當自己係老闆嫁啦

屌番佢唔得咩？

唔係最大呀
咁就簡單啦
衝入去最大間房
同佢講究竟點樣先

高層都知係佢問題咁咪得囉
同高層講清楚
究竟佢有無權點你呢樣果樣

一係當聽歌訓練EQ
一係果日心情差就借D意開9佢波屌返佢
真係幾好FEEL架

有咩事睇高層攬邊個
唔攬你先諗走囉